陰影

從前分手既時候，
每次都喊到隻狗咁。
對上一次分手後
已經無打算再拍拖，
但遇到很好的他，
所以就一齊左。
起初真係好好，
但我有啲小朋友脾氣，
一開始佢好就我，
漸漸就變左。
依家鬧分手鬧到好激動。
昨日佢同我講分手，
我睇得出佢好堅定。
我當刻發現自己承受唔到，
好想放低所有野。
出街見到車，
好有衝動想衝出去。
好想逃避就唔會痛。
我暫時挽回咗段關係
但我好怕會再分手，
我知自己會承受不了，
可以點？
我會好努力變好，
但我怕自己未能完全改掉自己
小朋友脾氣。

你人生除咗愛情仲有好多野值得你留低
唔係唔俾你sad 留條底線俾你自己
唔好返唔到轉頭